\documentclass{article}
\renewcommand{\contentsname}{Inhaltsverzeichnis}
\renewcommand{\figurename}{Abbildung}
\usepackage[cache=false]{minted}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{cite}
\usepackage{titlesec}
\setcounter{secnumdepth}{4}

\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{mdframed}
\usepackage{subfig}

\graphicspath{ {./Bilder/} }

%% Zeilenabstand: 1 1/2-zeilig   (1.5)
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}

%% Absatzabstand
\parskip1.5ex

%% erste Zeile eines Absatzes nicht einruecken
\parindent0em

\newcommand{\imgref}[1]{{(\figurename~\ref{#1})}}

\renewcommand\refname{Quellen}
%\printbibliography[title={Quellen}]

%\renewcommand{\bibliography}{Quellen}

\begin{document}

\begin{titlepage}


	\centering{\Huge \textbf{Praktikumsbericht}\\ Automatisierte Signalverarbeitung zur kontinuierlichen Schwingungsmessung am Pulsationsreaktor\par}
	\vfill
	
	{\Large Name: Tim Treichel\par}
	{\Large Studiengang: Ingenieurinformatik\par}
	{\Large Matrikel.-Nr.: 57240\par}
	{\Large Matrikel: WS 16/17\par}
	{\Large Adresse: Slevogtstraße 16, 04159 Leipzig\par}
	
	\vfill
	{\Large Unternehmen: IBU-tec advanced materials AG\par}
	{\Large Anschrift: Hainweg 9-11,99425 Weimar,Germany\par}
	{\Large Telefonnummer: +49 - 3643 - 8649 - 0\par}
	{\Large Betreuer: Christian Klaus\par}
	\vfill
	{\large Betreuer TU-Ilmenau: Univ.-Prof. Dr.-Ing. Giovanni Del Galdo\par}
	\vfill
    %{\large 21.02.2020\par}
\end{titlepage}
\tableofcontents
\include{Einleitung}
\include{Unternehmen}
\include{Problemstellung}
\include{Problemloesungen}
\include{Tests}
\include{Resume}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Quellen}
\bibliographystyle{plain}
\renewcommand{\refname}{Quellen}%
\bibliography{Quellen}

\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{Unterschrift}
\include{Unterschrift}

\end{document}